黃毓民宣布不參選 籲支持者不要投票

黃毓民宣布不參選
籲支持者不要投票

立法會九龍西補選在11月25日舉行，前立法會議員黃毓民晚上宣布不會參選及呼籲支持者不要投票。他強調，自己早已表明不會參選，「重大宣告就係三不一沒有」，即不參選、不助選、不投票。他指出劉小麗及游蕙禎是遭當局無理DQ，因為政治倫理，所以決不會參加不義的選舉。他又解釋「沒有」，即民主派立法會議員沒有不總辭的理由，認為應焦土抗戰，如果不總辭即是等如賣港。

2018
又要開幾多個post？

又叫人射落海。

補選

請善用起底功能
Block樓主 and 拉

總辭有乜柒用 即係小朋友發爛渣

5 毛星期六ot 有無雙工？

低質五毛

2020仲毓民？
00後武勇都唔識佢啦

出面有post開咗十幾頁講佢

而且今時今日仲有人當佢本土派教主.

碌撚唔係做尼d 做乜丫
投撚左共好耐啦